為左呢隻game我走去開左支付寶

因為去網搵左好耐都係得pc版，見淘寶有mac版即刻狗衝走去左淘寶買，搞個ac，又要開支付寶，又要開個百度網盤dl，搞左好耐終於先玩到 細個好鐘意玩

你係咪on9?